{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_007667",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "강릉 소리향 독채펜션(애견동반,가족펜션,개별바베큐) 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。 予約人数に追加人数がいる場合、ペンションに事前にご連絡ください。 基準人数を超える場合、別途費用が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 ペットと一緒に入室可能なペンションでない場合は、ペットと一緒に入室を拒否される場合もありますし、これも払い戻しできません。 また、青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、これについても払い戻しはできません。 入室および退室時間を守ってください。 客室と周辺施設を利用中に施設物を毀損または紛失した場合、宿泊客本人に責任があり、これは損害賠償の責任を負うことがあります。 火災予防や安全のため、客室内での魚や肉などを焼く直火方式は禁止されており、個人が用意した炊事道具の持ち込みも禁止されています。 客室内での喫煙も禁止されており、指定された場所をご利用ください。 他の利用客に被害を与えかねない無分別な娯楽、飲酒、高声放歌もご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しを受けることができます。 ペンションの期間が未確定により料金や料金表が間違って反映された場合、自動的に予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約することができます。 入室の際には様々な特典が利用できます。 バーベキュー場は追加料金なしで利用でき、渓谷の上のデッキにはキャンプ用テーブル、椅子、ランプなどが無料で提供されます。 一軒家ペンションはIPTVとWiFiが無料で提供され、無料映画(OTT)も視聴できます。 客室には禁煙エリアと屋外テラスがあります。 ペットと一緒の場合は、薬代を用意する必要があります。 駐車も可能で、パーティーも可能です。 ペンションでは野菜や季節の果物を提供していますが、利用客数によっては提供できない場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合は事前に連絡する必要がありますか？",
            "answer": "はい、予約人数に追加人数がいる場合は事前にペンションに連絡してください。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に入室できますか？",
            "answer": "ペットと一緒に入室可能なペンションでない場合は、入室を拒否される場合もあります。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "チェックインや退室の時間を守る必要がありますか？",
            "answer": "はい、入室および退室時間を守ってください。"
        },
        {
            "question": "客室内での魚や肉の焼き方は可能ですか？",
            "answer": "客室内での魚や肉などを焼く直火方式は禁止されており、個人が用意した炊事道具の持ち込みも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙は可能ですか？",
            "answer": "いいえ、客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "他の利用客に迷惑をかける行為は避けるようにと言っていますか？",
            "answer": "はい、他の利用客に被害を与えかねない無分別な娯楽、飲酒、高声放歌などはご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "重複予約についてどうすればいいですか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生した場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しを受けることができます。"
        },
        {
            "question": "料金や料金表の間違いがあった場合、どうすればいいですか？",
            "answer": "ペンションの期間が未確定により料金や料金表が間違って反映された場合、自動的に予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "特典として利用できるものはありますか？",
            "answer": "入室の際にはバーベキュー場が追加料金なしで利用できます。また、渓谷の上のデッキにはキャンプ用テーブル、椅子、ランプなどが無料で提供されます。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "一軒家ペンションにはIPTVとWiFiが無料で提供され、無料映画(OTT)も視聴できます。また、客室には禁煙エリアと屋外テラスもあります。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊する場合、何か準備する必要がありますか？",
            "answer": "ペットと一緒に宿泊する場合、薬代を用意する必要があります。"
        },
        {
            "question": "駐車場は利用できますか？",
            "answer": "はい、駐車も可能です。"
        },
        {
            "question": "野菜や果物の提供はありますか？",
            "answer": "ペンションでは野菜や季節の果物を提供していますが、利用客数によっては提供できない場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 624,
        "QA": 723
    }
}